[{"question":"Le bilan correspond à?","responses":["Un film des évolutions du patrimoine sur une année.","Une photographie du patrimoine pour une date définie.","Le gain ou la perte réalisé sur une année.","Un film des actifs de l'entreprise sur l'année."],"correct-response":2,"duration":30,"difficulty":"easy"},{"question":"Le bilan d'Airbus étudié en classe correspond au?","responses":["Bilan comptable officiel.","Bilan comptable interne.","Bilan fiscal.","Bilan aérien."],"correct-response":1,"duration":10,"difficulty":"medium"},{"question":"L'actif répond à quelle question?","responses":["D'où vient l'argent.","Où va l'argent.","D'où viennent les pertes.","D'où viennent les ressources."],"correct-response":1,"duration":25,"difficulty":"easy"},{"question":"Le pasif répond à quelle question?","responses":["D'où viennent les pertes.","Où est le capital.","D'où vient l'argent.","Où va l'argent."],"correct-response":3,"duration":15,"difficulty":"medium"},{"question":"Les dettes fournisseurs sont dans quel poste du bilan?","responses":["Actifs courants.","Actifs non courants.","Passifs courants.","Passifs non courants."],"correct-response":3,"duration":15,"difficulty":"medium"},{"question":"Les créances clients sont dans quel poste du bilan?","responses":["Actifs courants.","Actifs non courants.","Passifs courants.","Passifs non courants."],"correct-response":1,"duration":8,"difficulty":"hard"},{"question":"Les capitaux propres sont?","responses":["A l'actif.","Au passif.","Aux profits.","Aux pertes."],"correct-response":2,"duration":15,"difficulty":"easy"},{"question":"Quelle méthode comptable de valorisation des stocks n'est pas applicable dans les normes françaises?","responses":["Premier Entré, Premier Sorti (PEPS / FIFO).","Dernier Entré, Premier Sorti (DEPS / LIFO).","Coût Unitaire Moyen Pondéré (CUMP).","Coût Unitaire Maximal (CUM)."],"correct-response":2,"duration":15,"difficulty":"medium"},{"question":"Quel est le résultat d'une entreprise qui détient un capital de €30'000, des marchandises de €70'000, un emprunt de €50'000 et des créances clients de €20'000?","responses":["€-10'000.","€+10'000.","€-20'000.","€+20'000."],"correct-response":2,"duration":50,"difficulty":"medium"},{"question":"Quel est le résultat d'une entreprise qui détient un capital de €40'000, des marchandises de €60'000, un emprunt de €50'000 et des créances clients de €20'000?","responses":["€-10'000.","€+10'000.","€-20'000.","€+20'000."],"correct-response":1,"duration":25,"difficulty":"hard"},{"question":"Laquelle des traductions suivantes est FAUSSE?","responses":["Financial Accounting = Bilan comptable officiel.","Assets = Actifs.","Balance Sheet = Bilan.","Equity = Résultat."],"correct-response":4,"duration":25,"difficulty":"easy"},{"question":"Laquelle des traductions suivantes est FAUSSE?","responses":["Assets = Actifs.","Financial Accounting = Bilan comptable officiel.","Equity = Résultat.","Balance Sheet = Bilan."],"correct-response":3,"duration":15,"difficulty":"medium"}]